李國章：通識科執行有問題 老師不負責任 應反省是否以身作則 首先要教好老師

李國章指通識科執行有問題 看到有老師不負責任

行政會議成員、前教統局局長李國章表示，推行通識科理念正確，但執行方面有問題，包括受過訓練的通識科老師不足，又說社會混亂有很多理由，不只是「通識教壞學生」那麼簡單，貧富懸殊是主因。李國章說，不想批評老師，但希望老師反省一下是否以身作則，為香港社會為下一代着想，又說看到有老師不負責任。被問到如果問題出於師資，是否需要審查通識課本，李國章說「樣樣都要做」，首先要教好老師，如果老師不好，即使提供最好的教材都沒用，又說老師在堂上討論政治沒有問題，最重要是不要把自己理念灌輸予學生。被問到會否支持引入反蒙面法，他認為如果無法執行，立法都沒有意思。

RTHK 2019-09-25 15:16:21

祝福佢及早生癌生不如死

咁啲老師又係邊個教出嚟？

又說社會混亂有很多理由，不只是「通識教壞學生」那麼簡單，貧富懸殊是主因。

同中共話地產霸權冇樓買令人示威一樣

on99，香港資訊流通無阻，點用到國內個套

又亂屈，左拉右拉原因，都唔會講反送中

我問佢支唔支持學生要讀毛語錄

最重要是不要把自己理念灌輸予學生
最重要是不要把自己理念灌輸予學生
最重要是不要把自己理念灌輸予學生

真係要講
首先係咪要捉董建華祭旗呀，通識佢開個頭搞個喎

佢老母生佢出黎夠唔負責任啦屌